為何心痛會習慣

好攰好辛苦 已經喊到喊唔出
個心已經唔識再痛 個人冇哂感覺

試下睇心理醫生？

u have accustomed u r a loser

ys i am a outstanding loser

覺得自己好唔返

如果你自己都放棄自己 咁冇人可以幫到你架喎 試下先啦

覺得自己搞到自己好冇用 冇野比得上其他人

我睇緊心理輔導

曾經我都好痛
要同自己講可以走得返出嚟，唔想永遠畀呢啲痛困住

我好似一直到係係呢種痛之中兜圈
好似永遠都見唔到終點

成日都見到你講
快d走番出黎啦

其實呢種叫心淡定盲目

因為我仲係好在意
幾個月前仲有個人每日出現喺你生活
到而家已經變成陌生人
仲要成日見到佢

而且因為呢件事
我覺得對我身邊嘅人都好唔公平

走緊出嚟㗎啦
但始終會耿耿於懷

而家多咗興趣畀自己
其實好咗

加上有fd開解
覺得沉溺喺傷心都冇咩用 有時要接受生命中有人離開

不過有時喺度講
某程度係想佢見到
佢見到我呢個id 就會知我係邊個

我仲未習慣